====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La consommation de terres fertiles et irriguées est , à densité égale , inférieure d ' un tiers .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

